LIHKG 真係好撚快呀

真係又快又順，仲要比我感覺係秒回

真係好快

仲爽快過用lihk hkg+上高登

個種感覺真係好撚爽